精算撚考試肥佬揮手區👋🏻

仲要身邊個個都合格

好想死

一齊唔溫書果班 都高分過自己

邊份?

有時好近讀小d會高分d咁

認真無人覺SOA易過學校好撚多?

Prelim 應該係

Btw 要搞掂fap 1-5 + IA 大約要多個月?
6-8 + FA 又要幾多?

如果淨計做/抄
IA1-8 1日
IA 1日
FA 1日

咁計埋preparation呢